所有分化post都係三毛出 我唔信連登仔會咁無智慧喺到屌前線

所有分化post都係三毛出 我唔信連登仔會咁無智慧喺到屌前線

頭先有出過去嘅人都係諗緊點報答前線，係得三毛先會喺到屌前線